【底褲佬RIP😭】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

路狗

星期四打波 吾巧恰禾

Kramer bb

負皮咗
你自己反省下

諗諗下又真係冇裝備又唔識打…

吊你牙 我著返工d波鞋 帶件背心底衫+波褲打咋

呢場波咪證明冇左所謂巨星一樣可以有高水準，當然之後輸又可以馬後砲抽水話冇山狗變中游

抵啦

塊面好多暗瘡點算

飲水

重練啦

有呀
又早訓
可能食太多煎炸油膩野

根本阿狗一路最大問題唔係技術
係班波嘅鬥智同心態

早啲訓🤷🏿‍♂️

你去重練啦底褲lo

最大驚喜係Hector 又社區盾畀人禁住屌
到今場屌打阿朗素

終於變返正常 咪撚再轉髮型

根本雲加就唔識調教班大牌球員

其實睇多左幾次山狗係bench啲9笑同場上啲reaction...開始覺得佢係真心on9唔可以用常人嘅方法去唸佢....

雲加

底褲lo切了??

你打吾打牙....

用護孚品

總係覺得球員有種心理包袱要交波俾山狗

成30歲人都要教係弱智定低能

京佢黑面

有紀律同冇既分野
兩隻中場今場打得好
特別係藍斯 跑動多之餘終於做到適當時候係適當位置
前插 護波 放直線 tackle 樣樣做晒

場場波搵部機影實佢就可以場場做新聞，真簡單

好有道理

多d用清水洗面
多菜少肉戒熱氣野
屙多d屎

有控油有洗臉
可能食野要食清d

冇左鬥心王隊波有鬥心左

亨利同RVP最後一季都有唔交波閪臉啦
記得RVP上過直頭屌出聲

仲等緊牙

但係佢on9得黎有樣睇

留名

等緊切

食素一星期 狂飲水 早訓 少d壓力 少打丁
包你除暗瘡

切你老味牙禾

Agger

有消息話禾g 賣料比報紙佬

咁多搵佢返黎, D 同事更係瀉晒D野佢做啦

唔太同意 成日企到鳩咁前

早啲訓先係真理

食素有咩可能
壓力呢d唔到我控制

Yes
笑鳩隊友，發隊友脾氣，練波遲到全部都見慣，唔係新聞

而家返工11點左右就訓

10點啦

車狗防唔到佢d鬼步

有幾下仲前過laca

以前我成面暗瘡仲勁過jackeline d廣告

系咪屋企太濕太熱咋 d汗油搞到咁

你講野冇可信性

邊個底褲佬牙

佢同黑碧兩個都係手腳唔撚協調
但負負碌碌又過到人

睇下bbc motd
有分析今場中場企位同成隊average position
係有紀律到你唔信

我宜家刀系 返正吾多出街由得佢

講真又唔信
不過而家都仲係爛面...

可能濕
無論我訓得多或少,個人都係好攰

睇j華佢中柱個球真係估唔到佢咁都舞到入去起埋腳

要上房了

JJ byebye

扑野呀？

完全切除

下半場黑b同kola一個配合造俾蒙維爾果下

安心上路啦jj

兩種可能 屋企潮濕/壓力大

我d瘡有癑,石頭瘡都有
睇落紅色一撻撻咁

控甩腳變no-touch dribbling

冇喇，要生根本阻唔到
認命喇

冇壓力,應該屋企潮濕

冇架喇，呢d唔jit跟你幾年

祝早日康復(切J後)

咁其實藍斯啲技術係唔錯嘅，係唔夠快先少過人，但護波就不嬲幾好

成班貢黑心。。。

反山是對的

DLLM我祝你早日康復喎

以前我面頰冇暗瘡,主要係下巴同嘴,有時鼻都有
而家面頰都有

Jj molamola

take care

迷雲黨新要員

上房做乜 打番開個結?

椰子斬呀.gif

閹

都係迷普最有人性
決定迷迷普了

又要搵返藍斯=拖舟篇野出黎...

我以前都係，而家成面都係
去a酸囉

佢d技術好飄忽
d first touch有時彈到幾碼咁遠

會唔會唔小心變咗單春

Arsenal were organised and disciplined, deserving their point against Chelsea

Without Mesut Ozil and Alexis Sanchez they were much better defensively

個球擺明係仆街盤球嚟
你會唔會見黑b入咗兩球然後讚佢射術不嬲好

迷雲可保平安

a酸好似係最後一步,同埋好貴
而家改下d生活習慣先

屌，人地花式王嚟
講波底、護波佢一嚟嗰陣幾好丁，係斷完腳冇咁好
去到1314 top fit好多次玩拖舟轉身過人，又邊線過兩三個

我迷雲架

唔會,係兩粒冇晒

紀律

佢d護波好大動作

改生活習慣冇乜用，除非你本身得一兩粒咁，睇醫生喇

但自從我反左山之後
D暗瘡就好左，仲冇疤冇印添
女都溝到添牙

獵人子接班人

m20除咗一下大膠其餘時間針對達子做得好好
雖然對面雷斯都係

可能想阿開啲人

加入反山依個大家庭吧

你幾歲

入房就唔好咁多嗲啦

啱啱又話上得房
宜家做完住院登記又要繼續等

再見了

做手術要準備

雷斯唔係紅左 佢真係mvp

迷雲被人欺

屋企潮濕咪開部抽濕機囉

雷斯打斷左個攻勢 原本好大機會絕殺阿狗

電欺封晒d波

好彩我draw到佢紅

人始終唔夠坦克黎 認命啦佢

軌除左初段柏度球單刀之外都無乜威脅功勢

點估到球證直紅

真係跑又跑贏拿卡 身位又食哂 係唔明雲加唔早啲諗下解決方法

水貨唔夠身體對抗性
矮撚冇專嚴

其實擺黑b上去比人拍，拿卡落返黑b個位可能仲好

其實都有1.75m
不過雷斯米9

高波對面頂晒

1.75都唔係矮撚？

電欺太勁好難破 但我覺得留拿卡 加基佬可以博下

dnlm.

一定換IWOBI先啦

我得米7

？

我都覺得咁有啲出路 或者換2&b 換基佬 雙箭

仲要係肥仔

矮過米9都係矮撚

咁short

橙/.\

係 佢又無進攻 勁安全啲波

懷疑呢個POST有手足2米

成日比人恰

180都係高175 5cm啫

牙milk 兩米巨人

真

除左me 仲有冇米五以下手足牙

5cm好多啦

我130cm

咁我係矮撚

你系黑色鞋定灰色鞋個位手足下-3-

-6唔計

生得咁高搞到腦部缺氧

牠們盲反 iwobi尋晚明明踢得幾好

呢個真
斷完腳同傷完1415之後好明顯無咁靈活

總之最矮果個囉

手足我地星期四打🏀你去吾去
見過你系玩具post-3-

Iwobi吊打山犬

結左婚生左仔......

U 高禾成個頭

梗係吾敢去啦 得米6

冇留意=.=

琴晚包皮有冇去食飯
我見吾到JG既

我覺得佢果個位放其他中場都做到佢琴晚既野
我諗住佢可以做多啲突破會更好
迷iwobi

我有去
jg冇去
我係最多暗瘡嗰個

其實禾仔都不樣 1314好鬼fit又扭哂又係咁入波 唸住到佢成熟上位 點知斷完acl成日都pk 扭波帶波都無埋 咁就無左了

其實今場耳和鼻都唔駛點防守
如果臭燒冇傷 成隊又打到咁有紀律 實大解放
不過9成9下場又打回原形

U高瘦白

保蛇直情成個Lebron James咁

真呀

佢踢到彈彈波，全隊得一個踢唔到

但係成面暗瘡

企最前係底褲lo前面黑衫個位？

邊度企最前=.=
我係黑衫藍褲個條毒撚

對紐 依家明顯無咁靈活

姐系普狗系 短褲黑色高筒鞋

個個游生咁款

你地互含完啊....

好形

人形蜈蚣

系

Topic

元朗天水圍有機會可以⚽️🏀

成班mk又恰毒撚

普狗=黑色高筒鞋？

王浩信 游文傑 馬壯全部齊集阿post

Yes，me,成日俾佢地恰

最後祝福

冇暗瘡+GEL頭 應該COW4女

Draw at Chelsea shows Arsenal can cope without Mesut Ozil and Alexis Sanchez, says Martin Keown

“There has been so much fear at Arsenal of losing Alexis Sanchez and Mesut Ozil,” the former defender wrote in the Daily Mail. “This excellent performance at Chelsea without them made you wonder what all the fuss was about.

“Without these two, Arsenal were much better defensively. They were disciplined, worked together and pressed as a unit to close down Chelsea.”

Keown was also full of praise for Aaron Ramsey who he believes was able to thrive without the presence of Ozil in the centre of midfield.

“With midfielders working around him, Aaron Ramsey was able to get on the ball more. He ran the show in midfield and it was his best display for years.

“For this Arsenal team, it was a chance to step up and prove that they did not need Sanchez and Ozil to perform.

“This showed the strength of their XI is better than any individual.”

包皮=暗瘡版王浩信

唔識gel頭
冇暗瘡冇可能啦

培聖

Former Arsenal academy chief Andries Jonker sacked by Wolfsburg and exit... #ArsenalFC fanly.link/df0e084a1f

咪再吹奏 chi sin lo上左水 一間又中槍

迪易達

你陣間叫醫生幫你check埋個腦同對眼啦好嘛

我地有兩個元朗撚出黎🏀 你join唔join

禾刀想見醫生牙吊
嚟咗貢耐坐足貢耐

盲俠

殺卡>其他手足>普子

包皮清實好多女

真盲俠禾清 vs 包皮王浩信

玩拼音玩出火

殺卡人如其名

Diu le Chung Kong pool Kai Jai

真毒冇女
暗瘡真係冇得救

普狗好潮著黑色高筒

阿post痴線佬ho多 鼻袓 A乜春 迷叔

Garth Crooks: "Kolasinac is built like one of those North London brick toilets that withstood bombing raids during the Second World War."

Rich

除左我個個都係型棍子
要儲錢睇心理醫生了

你死緊 Axxxxxxx今日有上水 鼻祖呢排都有

包皮=王浩信
沙卡=文傑
迷普=馬壯

底褲lo真人真系有d似會員牙milk真人

邊條撚樣話咩王浩信

咁矮點高筒
著到上大臂架喇喎⋯⋯

又恥笑毒撚

u= 底褲

底褲lo=牙milk=2米巨人=走數狗

底褲佬其實都幾靚仔

但太監黎...

Arsène Wenger's record vs Antonio Conte as Arsenal manager:

PLAYED: 4
WON: 3
LOST: 1
GOALS FOR: 7
GOALS AGAINST: 5

大家都巧後生靚仔型棍
得禾又老又殘又矮又廢

真心好型 有fashion sense

吾好玩禾拉吊
Me道友貢
46kg

吊你咩-.-

去road to ultra吸毒就係你？

牙milk真人除左mk d都幾靚仔

屌你我62

Me road to wales

“I felt Lacazette had a very good first half. He worked very hard for the team, he’s very disciplined and it takes him some time to maintain that intensity for 90 minutes,” he said.

“Don’t forget as well I had Walcott, Giroud and Alexis on the bench, so after 65 minutes in a game of that intensity, it’s normal that you bring some fresh legs in.”

road to cut

你住幾耐院

me 183cm 71KG

米8大隻仔

好撚fit

我都唔知
房都未上
戇鳩鳩咁坐喺到
好想聽日返到學呀

底褲佬

你road to太監

琴晚目測包皮都唔矮啦

域總

禾去到都自卑到唔敢講野鳥

迷普點睇個市創新高

71可以再肥喎

高過我

是咪以後都扑唔到野

我諗起星期四見到sp fung 應該會想死

唔好再撚手足了

認真,175cm
係對鞋個底比較厚

連狗

禾cash out 曬了

高過禾

禾加左5cm 鞋墊先得150

做乜撚係咁斷斷續續上唔到

垃圾ser

扮啦你
其實樣先係最重要
你狄易達

加緊廣告搵$

唔信佢唔跌

你問短鳩+Ryo 見過我真人 知我肥矮毒柒

股神Pm number

用幾多張一千蚊紙先墊到5cm咁高

覺得再向上既值博率唔高
今年又賺左唔少，止賺離場了

最叻吹奏其他人 ,拉我落水,JER保狗
每日扮工做都呢三樣野

早g沖去搶走佢對高筒鞋

-0-

2.8
494 唔想走 長渣算了
當收息

好波

Ryo 真係好似kxxxxx 你地見過就知

增高鞋刀搶，路狗冇人性架

知啦知啦 毒撚

你幾時買九龍東d樓 我想join睇波團

可能抽廿手6030玩下

55

禾鐘意西九多d，東九不了

斷左咪上陣fb ig avgle lor, 又解釋又公佈又乜乜柒柒，以為你比左幾皮野年費
琴晚server 鳩左咪早d訓lor, 反正又冇比錢既

咁唔中意咪返高登lor
今次連仔冇之前咁有交帶係冇咁好，但有班on9係度鳩叫以為自己立法會議員為民請命真係睇到好尷尬

實有人話連狗用我地會員賺錢ga, 大佬啊佢引到你做佢會員你自願ga, 咁唔滿意咪唔好做佢會員lor, 你每出一個po一個回覆都係幫連登增加人氣增加流量幫連仔增加收入ga, 咁唔滿意咪直接走lor, 行動最實際啊

清，認真，試吓唔食蛋同牛一段時間，睇吓有冇好轉

普狗 上水有冇巴士可以直到藍田

有

277e

咩黎 中信証卷?

好,多謝手足比意見

嫌黑氣石仲未撚夠黑咩？

打錯6060先岩

今日不了 下次john

買元朗啦個程巴士我地慳返了

禾

NEW巴撚

好貴 十鳩幾蚊 我坐van出旺角 再轉藍田van 35-40分鐘返到屋企

5% 你抽到一手 當爆房錢啦

我地星期四打

大西北,東九,西九各買一層啦
咁大家都方便

元朗不了，新界只考慮大圍荃灣

大圍lor

無風險係咁上下，當賺下飯錢算
唔會入市住了

佢地講野信1成都死

大圍要等下年抽新樓

得me 真

王浩信

唉 上咗病房

黎啦黎啦 我吹奏左咁多位師兄 總算冇白費

呢句真 窮肥毒

佢地無吹奏過me,證明呢到講野得我信得過

嚟料啦

Take care 星期四等你出來打波

邊間醫院啊 洗唔洗買本龍虎門比你牙

U 圍村有米son 來

你有份被吹奏

Yes 路狗我都忍左佢好耐

牛屎佬有地

你元朗大地主,唔敢亂講野

切之前影張相做紀念啦清😭

買左個罐比你裝寶貝了

誠實d啦...

要黎既總要黎

認真佢真係算靚仔
係瘦左d姐

切左J 幾靚仔刀矛用了

你拎咗條女出嚟比我享用先拉

我見到啦
瘦乜撚 排骨先系標準身型

之後唔好提“波”
底褲佬好快冇左兩粒...

笑撚死 人仔細細
賓周發炎 睪丸打結

見到佢,我抬唔起頭做人

你琴日有黎?

打J嚟講
我修行勁過張三丰

路狗我今晩答你打唔打藍波

你無撚既享乜春，神交算啦

我見到你都抬唔起頭做人

On9叫左佢好多日 死都唔睇醫生
一手打飛機打到發羊吊已經要睇啦

其實一定唔會係打結，會痛到pk同急速壞死

Ok

7點27分算唔算夜晚...

等到12點之後星期二先覆

吊-.-

班mk 生活過左12點先叫夜晚

扮乜
you都係型棍子

你打whatsapp 我 我比時間地點你 琴晚偷影完怕比人報仇

我地叫左你.........好多日啦

最怕係啲長手尾野

佢po上黎第一日叫佢睇，佢又話要返學等星期六日先，係要話砍掉重練佢先識驚

好彩唐狗冇黎，佢成個陳柏宇咁

.........仆街 聽日星期二

我隻耳仔同佢幾似

應該發炎，俾人撚下粒丸吊兩支消炎水走得啦

咁應該係咩問題

希望迷普港九新界都買層樓

但係佢已經食完抗生素

我係附近 見到沙加估到係你地 未cap左圖先 見你地等緊位食飯

禾刀想，不過矛錢

希望系 最好今晚出埋院
唔想miss堂

包皮真人好MK,琴晚比佢串到食唔落飯

抗生素有好多種，唔一定對佢果隻菌有用，除非種左菌

好彩禾遲到

未食完牙
其實琴晚忍唔住又J咗

原來你真係痴線佬黎

系...

抵你砍掉重練

所以下定決心以後一打咗丁就派錢

唔過黎一齊食？

你等聽朝見醫生，醫生睇完先安排你排隊做checking
等兩日check, check完兩日報告，再做treatment, 你預最少要住4-5日

嫌禾地食得cheap 囉
佢有錢仔典會食呢d 野

我嗰時肥好多
68kg
你係咪鼻祖

正宗抵撚死

同屋企人一齊 廢時比你地輪流問侯伯母
加上肥毒矮柒冇面相認

吊咩。。。
叫佢轉我去私家算啦咁
我個春袋宜家仲戚住戚住痛
都仲要等4-5日

有冇買保險？有就即時轉私家啦

有牙

邊到打波呀

.....
見大濕po相見你地各有各食 做乜唔一齊叫餸食飯

除非你瀕死or情況突然轉壞切J
否則4-龍日醫好你算快啦

有醫保當初一早去私家啦

打俾個agent，同佢講轉私家醫院
佢會教你的了

大濕自己話食呢間

個到係食碟頭飯

咪係，浪費曬時間

JG真人好型...

打去點開口

救命啊我碌撚無啦

呢個真

佢意思係我地咁窮,點解唔叫一個餸大家一齊些牙

有無手足踢球？

我初步分到你地了 你黑色高筒 姐係山狗波衫=podo/大濕

我下體有事 去左公立醫院 轉私家手續係點
又唔突兀加解決到你問題 雖然點都比人笑

唔洗講咩事，淨係話身體有事要入院檢查就得

條jer molamola

=.=......

會唔會約到平日夜晚

好撚仆街

路狗好串

我吾知個醫保包唔包私家wo

唔會啦見到拿卡正選食唔落野牙

想知底褲佬點同佢屋企人解釋

大濕最柒果個

一定包。
唔包私院買黎托咩

佢之前有同阿媽講 佢老母好似吾柒理佢

禾先係

琴日一開門,仲以為眼花
點解有個明星係面前

禾呢個系住院有錢收
連平時睇私家醫生都好似冇得拎返啲錢

知個仔打丁打到切比你都冇面

入院唔同門診
入院係basic plan，一定會包
一般門診係rider 黎，加錢先包

佢應該弱智來

究竟一個月丁幾次先會搞成咁

我 ok

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下

佢話兩日一丁
係咪太激烈

比你打一拳 應該即刻入廠

屌 好撚嬲
一陣老豆嚟問下佢先

兩日一丁都有事

呵清我有無見過你

佢話佢係鳩乙

呢啲野話嚟就嚟架啦
識條友每日兩丁
肥過我2x kg 又生猛

灰色衫4眼 卡奇色短褲 灰色新平衡係你？
型到仆街wo

呢到d青一日扑五次 佢兩日一次都收皮

你話呢 打丁可以打到發羊吊

邊個

個個都話型到仆街，抵比呵清打鳩你

我知你係邊個啦

真係唔撚明
明明公立醫院訓一晚兩舊都唔洗
點解仲要買公立嘅住院保險
如果呢個保險淨係包公立 唔包私家醫院
我一定屌撚柒我老豆

刀話發羊吊鳩up...

底褲lo牙

Yes，正食屎狗

屌啦星我自己都唔記得自己著乜

扑野同打丁唔同
扑野有陰陽調和（好似係）
利申青頭

好渣

搞野2，3次基本啦

其實最型就係佢自己

隻揪未

你先啦

屌你老母洗唔洗連皮帶都記埋牙?=.=

自己成個狄2 tat 咁

我cap左圖姐

聽日想call G ...

路狗blocked

個位手足唔多似鳩乙

食屎啦

禾個隻垃圾應該係'住院入息保障'嚟
係住院期間有幾百一天當入息咁用,不包住院的一切費用

我都考慮緊買保險... 人到中年開始多病痛

貢小器

有貴買貴啦屌
唔係就好似我貢
春袋痛都要排公立

公司包埋

諗起個次一支細水真係經典
好多會員都出晒嚟

四球,鼻祖,JG...

快d好返 星期四打波

好彩我遲到 - -

呢到d 阿狗全部真人又型棍又mk又拖女s
酸死禾

分分鐘星期四都未有得見醫生

成日射波我係公司真係要收你double保費

牙milk你都好型扮乜牙

蝕屎狗

咪老屈啦，我出黎打波嘅話比你哋見到實恥笑我

收皮啦走數狗

傑志和左飛馬

Amilk 找數未

睇d 人既icon 都G
雖然分唔清係邊個

No la

個日偷偷望下你哋先

Sp fung醉型

山神疑嘲笑拿卡錫迪 網民鬧爆

【體育】網民對於阿歷斯山齊士周日在後備席嘲笑拿卡錫迪未能取得入球的一幕，紛紛在社交網絡鬧爆這名智利球星。

周日車路士主場對阿仙奴的英超大戰，阿仙奴以伊禾比、韋碧克和拿卡錫迪出任進攻組合，隊中王牌阿歷斯山齊士先列後備。戰至約40分鐘，艾朗藍斯個人獨闖車路士禁區後篤射中柱，而在小禁區位置的拿卡錫迪卻在5碼位置補射高出，錯過取得領先的大好機會。

當時鏡頭轉向阿仙奴的後備席，鏡頭看見阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）不斷拍打奧斯賓拿，山神對於拿卡錫迪門前失機更似笑了起來，球迷看過山神這舉動後，不禁在社交網絡鬥爆山神，「當我們未能入波，請山齊士停止嘲笑，我們不用他的關心。」山神在比賽戰至66分鐘時，以後備身份入替拿卡錫迪。

山神今夏與曼城扯上關係，盛傳因阿仙奴未能購入湯馬士林馬而令山神最終留隊，不過當網民看見其表現後，都忍不住希望他快點離開兵工廠，「山齊士看見拿卡錫迪失機嘲笑起來，將這個人帶離阿仙奴吧！」另一位網民則說，「不肯定山齊士為何對於失機而笑起來，但我會派出希望為球會上陣的人，多於那些不希望留在隊內的。」

相關片段：

圖片來源 : 互聯網

盧卡斯

牙milk吾系貢嘅樣咩？

4球

個日仲有AA 狗，包皮，山錯，我，你，其他唔記得了

有傳四球好令仔

阿 post 第二靚仔

山狗

仲有豬蛇

刀好過域總少少

On9 以為會絕殺 門前勁細力比返個龍
靠費
蘭度carry唔係失哂3分

你好似就系果個chi sin lo

應該同到你哋打藍波

應該sp fung /OG

Good

Arm arm同個姑娘講話春袋痛
佢叫我坐定定等醫生嚟
話駐場醫生唔係睇我嘅醫生嚟

波就打，又唔踢，想點

佢係

佢係真係靚仔
今次真係冇9up

公立d姑娘好閪肯同你講野已經好好

真
不過去私立佢應該扯住旗等醫生

又走數

SP 風唱歌好聽
青靚白淨
大隻
有車有樓

唔係佢點可以一腳踏幾十條船...

一定唔係我，迷普吹到咁大你地都信

如果你無暗瘡都得架

諗起中學個時生暗瘡睇中醫
睇左成個月佢叫我唔好再黎，因為佢醫唔到我...

做左正經野先9up啦，回應下樓上篇報導

見過相
覺得你靚仔過SP風
不過佢Package好d

米八幾時見過？

預祝巴打肉莖重生

咁你都好靚jai

有手足影左相

冰個手足影左相牙 應該唔係我黎架wor

覆左whatsapp 先9up啦

唔講喇

老師又中

基佬又掩面

早知個次去

四球好白淨

公立醫院真係好撚廢

有機會既話一齊踢下波囉

轉ac轉得咁慢...

刀話今晚覆u

有大病果時咪勁囉 小病小痛用公立係咁

咁有錢仲去公家

好似都有兩年前

郵筒 仲記得o day同你打招呼
轉眼就4年了😢

屌

4球真靚仔
同佢食飯d女瘋狂望住佢

Me窮撚嚟
啲樓又收唔到租 有同冇冇分別

555555

佢去左邊到？

5555

唔知

星期四場波可以休息下

鏡頭都震埋

俾佢電話你打去問下

Gay lo

阿狗傳統基佬多

艾蒙逗袋

有冇gif

四球真心好靚仔，OG 已經好靚仔，但都未到佢level

我上次爆肺啲姑娘對我勁好喎
有個ou實習姑娘係咁聊我傾計，問我鍾意聽咩歌諸如此類。。。

Kolasinac

係你成日吹話我好靚仔，根本就只係大眾臉

U型棍靚仔

實習個d 係妹妹黎 好得閒

又撚
你咪見過我真人係米五毒撚

講起護士一定要講一個MK

25都多

你高大黑框文青型，真係覺得你cow,死女

金城武夠話自己唔靚仔
所以大家知道og柒極有個譜

四球＝Tom Cruise OG = 彥祖
SP風 = Beckham

我上次去養和d 姑娘好開心咁撩我吹水

養和

走先，唔想自尊心又被打擊

屌你又借啲意撚我哋

保險包
住3人房有馬場景

me

又撚我哋

又唔見我cow到個rich女女食軟飯...

成日都有姑娘同ME吹水 有乜開心

U 唔出擊姐，一出手女刀死係u,手上啦

U kolasinac, 緊係有姑娘r你吹水

Ryo 蛇直接玩夜勤病棟都得啦

再吹大d

我都想可以靚仔到cow到個中產女女靠下外父

無性興

夜勤病棟

做鴨啦

以你質素應該真係唔難，未遇到姐

唔靚仔只可以做賣菊花既鴨，不了

Gary Neville on Arsenal's performance vs. Chelsea: "Arsene Wenger made a difference. He chose attitude and hard work over talent."

Neville: "Iwobi & Welbeck did what Ozil and Sanchez didn't do at Liverpool. Iwobi tucked in, making Chelsea go wide & Welbeck did the same."

Neville: "Sanchez does normally work hard but Ozil now has no excuse not to get back into his position after seeing that."

七瀨戀

比路狗吹奏得多
我都覺得隻耳仔幾似me

唔好再吹奏我，我真係冇乜特別，大眾臉、窮、冇技能，普通人一個

如果佢老豆唔鍾意你仲要係獌狗呢???

真心覺得你型棍
禾呢d,矮撚望塵莫及

真係有先算

教條女呃曬老豆d 錢再吞左佢

同佢踢完波果晚返去涼都冇沖就j佢

我同你交換哂所有野，你制唔制？

見到上面張gif 有冇諗返起比gay lo摸c fuck

制

講外型姐
交換外型ok ar

😓 "They made it difficult for us"

Azpilicueta says Arsenal gave Chelsea a reality check | ✍️ @sjstandardsport

聽講普狗又係型子黎

雷斯要讚啦
要屌就屌佢踢唔斷個狗閪大隻仔隻腳

你條女=護士
又曬命

屌又縮沙笠水

你定轟狗

唔制既話就唔好再吹奏啦

刀龍：護士係...

護士係姫係公主

咪就係囉
我就制既

Mon緊post la

Ok 下次淨係吹奏外型

禾矮撚毒撚樣

不要再說

你過唔過來一齊玩下藍波

見過你果d都知啦 仲扮咩

路狗，籃波會係冰樹打？

普狗屌鳩你！

蘋果樹

你靚仔姐 我唔係嘛

是米有5會牙

住養和

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

都話保險包

有錢供醫保

Mk

迷普保險幫襯邊間？
想買

仲要食埋保險g

1 年1萬姐
仲有公司果份免費，加埋有兩份醫療

仲要有層樓當炮房

宏利

一年比得起一萬
你tg個plan比我ok?

1年1萬姐~~~~

諗緊bupa定其他
想供私人房plan
但一個月成三千銀好肉痛

1萬姐

12個月先比1萬真係唔貴....
到時有用真係回哂本

迷普有冇幫搞事買保險

我24歲都供緊 800蚊一個月左右
不過我監生比老母逼去供

費時俾人話打手，不了
你自己搵agent 問下啦

有牙，一年5千幾

我公司個份免費
不過幫老母供緊份

Get French Football‏
@GFFN

Neymar has now unfollowed Edinson Cavani on Instagram.

我老母果份一年兩萬
做一次body check,都兩萬幾，已經回本

會吾會有人跟隊屈G架...

財京台大把。你開個po 問大把agent tg 你

我果時就有少少On9

1200蚊/一個月到
800蚊醫療 400儲蓄之類咩10年後有返8萬定10萬拎返

抵

包皮知唔知有D保險包埋割包皮GA

儲蓄保

咁又係
之前踢波裂左韌帶
淨睇醫生都幾千
睇物理治療又千幾蚊次
我而家claim 既可能已經多過保費

唔係話儲蓄無用咩

一個月3千咁貴

連隻狗都有保險
Me真系狗刀不如了

咪就係話自己on9
10年之後物價都升曬值啦
好彩唔係供得咁解

佢好似係私人房連門診同埋兩個top up

儲蓄保不如比我好過

好想做迷普隻狗

保險年供會平過月供架
你當交少一個月左加
即係如果月供1000，年供就11000

點樣都係年供 差唔多慳一個月保險咁濟

底褲佬碌鳩點

寵物一定要買啦
寵物睇醫生貴過人睇好多

我地夠6個3打3 叫Jg 呃人book左場唔受跟

狗都有保險

Book場可以book一半咩

迷普可吾可以幫禾買份牙？汪汪汪汪汪

底褲佬去咗邊

你咁靚仔直接搵個女醫生屌完唔洗錢睇啦

切jer & 袋

係呀，所以俾得起真係年供好好多
不過有d 人冇自制力，月月清，咁就要月供囉

有人覺得肉痛 一次過比一筆

沒有你，我甚麼都不是 真係好正

啱啱個醫生嚟咗
話秘尿科醫生聽日先會到

同埋保險我都係買醫療同意外為主
儲蓄同人壽成份好細，呢兩樣我覺得冇乜用

袐尿外科醫生：要切喇

講真話又唔岩聽

Um…先生你要做好心理準備

禾隻狗冇買保險
叫老豆睇睇先

又亂吹奏

我一早幫鳩乙買左啦

如果我老豆幫隻狗買保險都吾幫禾買返嘅話
禾真系狗刀不如了

真係冇保險轉私院？
政府等撚死你

你系

我地會幫你麻醉左先，做完個小手術之後就冇事架喇

普子想學下買收息股

有冇推介

你咁後生唔幫你買都正常啦
點估到你咁後生會無啦啦要切J 姐

冇牙吊

823

傳統果d 囉
去aastock，睇恆指/國企成份股
揀最高息果d，逐隻睇下邊隻好
自己慢慢學下

以前佢公司保險包我住院住到18歲

我早幾日過咗19歲生日

5 60K 搵你老豆比啦

唔好俾no,啦
要佢自己學

你老豆公墓員？

吾系牙

OK 邊個問都唔答了

仲後生過我已經搞到咁

私院要住院做手術既話最平都十幾萬落樓啦

迷普教下手足玩股票ok?

淨係俾me is ok

系。。。

叫ryo 蛇教，佢叻禾巧多

升左好多。。。

吊
啱啱個醫生明我點樣發現自己啲精有血
我刀吾g點答了

包埋子女入院
除左舊制公墓員，就是私人公司高層了

答夢遺果時發現咪得囉

睇岩 66 823 5

同事力推1038

唔係高層又典會港九新界都有樓

52 週新高

比埋佢張底褲相佢睇啦

唔再比了 - . -
我師父講得好岩
輸少少 就比人JER
撚個陣 又唔會分比我

提人矛撚用

roy 蛇

今時今日你唔會搵到冇乜點升過既好收息股
如果依家都冇升，你以後都唔洗預佢會升了

吊你老母普狗

底褲佬RIP

貢你又岩牙

吊吾系高層牙
窮撚嚟
應該唔包住院禾自己諗多咗

Ryo 蛇淨係俾me，之後我俾大家，ok??

依家都無料 D細價股無行動
有都唔益你班仆街

有冇手足比錢我幫你地儲蓄

狗鐵冇得輸......

U 富二代
可惜要切，唔係就好尾G 了

笑死我 我家姐退完稅交一蚊稅

冰到富二代

吊牙

刀未見過訓公立嘅富二代

不要再說了，唔想交稅

屌 又撚手足

體驗民間疾苦

浪費政府資源

禾清

諗起交稅 比2皮d垃圾90後去旅行就不爽了
仆你個臭街

咩事搞到有血咁癲

牙milk成日走堂 你有份交稅比佢返學

普狗果度對住個泳池，打j 好方便

你都係

依家d中學好似冇哂90後，全部都係00後

好想溝個00後黎屌

OG食過

yes 我d同學仲拎緊 全額 澳門狗
幾撚想報上政府

有時見到鬼妹游水

報左死全家

你貢令仔實搵到

你果個位咁近可以射到鬼妹大肚

單身左三年

曼哈頓山 有個紅bar 三點色abc
幾撚正 不過痴住鬼佬

ching hoball

鬼佬當免費雞咁屌，你就當女神

你唔搵姐 身邊冇乜女仔fd/同事？

手足冇追po?

都係白撞睇下
不過自己同條女都幾鐘意

不了
班madam 一係公主病 一係有仔 一係太多人狙

唔比條女有錢咩

單身左廿四年

佢女神係雞黎呀

打飛機打到發羊吊你有冇聽過？

有錢abc 最中意比鬼佬玩屎眼

搵唔到
上個Post好似已經病入膏肓咁

唔係要剷短頭咩？ 唔鍾意咁短頭髮

係咪king股
今日d內房升到

打丁打得多

手足幾碎？
有仔未結婚算得係d咩

無乜好傾 單邊市9個月

你講起我先記得

屌仲講緊
我好撚佩服佢
好撚有毅力
每個月call 我一次 叫我unblock 晒佢fb ig
跟住我cut 鳩佢線
次次見到 唔show number 都知係佢
不過我係要撚狗

講人地 你扮死狗未

短頭髮d女先正

點解唔屌佢先
Btw你係琴日著山狗？定反藍先鋒

啲女一長返痴撚線咁正
如果短髮都順眼，咁個佢五官一定唔差

同埋
其實而家個個打份工
返工收工個個份晒妝
企關口仲要染髮當人色盲

應該上到30000
但係我得好少貨

我已經miss 左好多個浪未入市

早大半年冇錢 睇岩個組合 而家升左15%+
比2 3 拖低晒

第一次聽

對打飛機果份執著真係令人敬佩

我係最毒果個

吾好信佢牙
我話發羊吊係鳩up

屌你老母冇買恒基呀

有無人上唔到google???

冰個牙-.-
灰色衫？

我先係

[
乂真㐅毒撚乂

上到

打到出血?
真唔真

醫生點講

吊你咩 就想死 早兩見完 佢叫我諗清楚先好再搵佢

G

真係諗清楚就腎者模式先搵佢啦

冇喇冇喇

灰色3 卡奇色短褲 new balance未係佢

冇講野
一路聽一路：嗯 嗯 嗯，秘尿科醫生聽日先會嚟到睇你

I see
好撚型

嗯 ... 嗯 .... 唔 .....丫 . 丫 ...嗯

結婚

冇女牙 =.=

Aka反藍先鋒

跟住底褲佬又射血精

吾好甘啦
搞到禾又想打J了

OG 好夜la wo.....

陳晚我藍算唔錯
不過幾次走太前
渣架冇人幫波

so 照反藍

甘你個女神呢
唔係話係咁搵你咩？

加甜 thx....

臭G黎

男醫生黎...

去東涌是但搵隻狗女都唔益佢

重甜OK?

孖爆抽6060先

"醫生，我想問下，其實糖尿病啲尿係咪真係有甜味。。。"

"我幫驗下。。嗯。。。"

虧損wor ching

雙馬大撚晒咩

YES 見唔見到700 有跟就有錢執

Ho ball

底褲唔洗多謝我 拎去J啦

當禾ok先啦，但吾g果晚有矛特別野要OT

今日都OT左一粒鐘

真系g嚟？

我可以等u

佢幾靚仔幾好人

諗住拎呢啲萬年公廁圖出嚟就想引到我打J?

呢句不如同u條女講 -3-"

你對住d宇刀想打J 射左未牙

more

現家係條女等佢=.=

......

電費＄1445

狗嚟
浪費人青春

幫你澄清返牙

開冷氣同抽濕機開得太狠

訓教 bye all

垃圾POST

屌你老母貼個智障賓妹做乜狗 本身準劣

路狗影

食開屎?

吊你........仲keep住

路狗post coffee 啦

個個講66 做乜冇人講九巴 明明都係焗坐

三部手機 壞左好返 揾到

你咪平
我2千都試過
之後3間房炸炸聲換哂D一級冷氣

呢個高痩 長腿 勁大波

西童得對波
個樣麻麻

我一個人一間房開

我果陣我果間長開

你沒想過未來,對吧?

-,-今日好攰吾叫春住

我屌

西童個肚腩仔

過埋聽日終於唔洗做雜工

一件小事比條女撚到要結婚

法官大人

我屌埋你地個份

唔好j左扮無j

正常啦
好彩屋企唔算潮濕
但冷氣真係避唔到 晚晚開冷氣訓仲要風扇長開比隻狗

冇j牙
J咗會派錢

真心醜樣

廳部冷氣由入伙到依家都未換過，用左廿幾年

成個男人貢

Ching唔好再丁了

吾丁了
怕死

雲格：雷斯抵紅

阿仙奴作客以0：0賽和車路士，其中主隊守將大衛雷斯於比賽末段被球證直接以紅牌驅逐出場惹起爭議，而雲格則認為判決合情合理。

雷斯於比賽末段對哥拉辛拿斯做出危險動作，結果被球證直接以紅牌趕出場，事後不少球迷指判罰過嚴，但雲格則指這名巴西守將「抵紅」，他分析道：「那動作過火了，哥拉辛拿斯當時仍未完全站穩，雷斯應該也明白他倆的距離太遠，而他的動作又太大了。」

被紅牌驅逐的雷斯可能面對3場停賽，對車路士領隊干地來說絕非好消息。

撞邪？

血精人

其實係識嘅人先好丁先正

自問要求唔高

不要再提打丁了

唉屌好彩喺Netflix dl定啲片返工睇
唔係實悶4

Ching男人最痛

黑b 傷幾耐？拉傷肌肉又有排抖

雲加係我撐落去嘅唯一原因
我愛爺爺

爺爺巧串

黑碧

根定肌肉

低紅 英文點講？？？

Low red

禾睇睇下house of cards都冇睇了，愈黎愈悶

禾睇breaking bad 冇乜動力吹
同埋睇chef's table

低紅

worth red

爺爺好潮

好型

老野着大樓巧然

爺爺>屌地

以前有個女同學吹奏個女優 我跟住打 打打下法國佢地好似樣

之後就食埋個女同學

山狗我屌你老母啦你幾撚時死！！

十卜豬蛇

迷山手足們請清醒，我地反山才是硬道理！

呢度啲手足好多sp

乜都無講wo 得罪你牙?

原來黑B係底褲lo

個個都mk 來

尋晚幾勁

封死左莫拉達

笑自己友

無追po, 底褲轉左院未

走數狗:垃圾阿狗系史丹福橋攞到分我就直播搵蝻扑嘢

我冒比人鬧走數嘅風險去燈都要比你班25咁對我

sor 我表弟又玩我ac

係都你死先啦！臭豬！

阿傑的父親日前多番強調兒子為中文大學一年級學生，惟職業訓練局發言人證實，21歲死者張朝傑為該校屋宇裝備工程學高級文憑課程學生，校方對事件深感難過，並向其家人致以深切慰問，院方學生發展處及具有專業社工資格的學生輔導主任會對死者親屬及有需要師生提供適切輔導及支援。

下

😥

死左都要作大，佢老豆老母想點

21歲IVE HD Grad 升CU嘛???

畢左業就唔係學生啦

無讀bba 下場

或者可能佢老豆老母都唔知呢...
同埋而家9月開學，可能轉左但ive唔知呢...

隔離又po藥劑潮文

有d 後悔讀大學添
睇連登原來ive 畢業咁高人工
我而家仲未揾到工

同意

Thei bse/struct e/civil fg 18-20k

是咁的

我表哥佢今年考AL，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是拎但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂) ...

果d專業科高過大學水泡科

出年等乞食

的確係

屌你老母邊個吹奏bba

一定高過（general) bba先

聽晚吹埋你老婆啊

諗起都扯扯地

吹緊啦洗咩等聽晚

要排隊架嘛 守下秩序啦

達哥好弱智

早知讀I大

I 大fg 有幾多😨？

Lm等睇卡到12點 又話聽日先再玩 玩落去冇意思

9k

係都要上去比人睇

文科仔讀不到 I大

大學點都唔止9k la

u

我已經中左4樣

迷雲五虎悲歌

尾香了

迷得雲嘅身體都有缺陷

u唔迷雲都有缺陷

屌 成晚茅king 過波牙？

咁又典牙